有冇識澳門師傅可以修改床褥呎吋？

如題，獨立袋裝彈簧床，想改短，可以抽走部分彈簧，有冇澳門師傅做到？